咪撚照雷射筆上獅子山呀屌你老母

知你地支持手足

知唔撚知好撚辛苦呀屌
就算隔好遠都好 都好辛苦呀！

屌 啲雷射筆係用嚟照狗 唔係TK

你要支持
唔係照去山頂 或者啲白光位
果啲手足嚟

要照 唔該
對天照
照雲
或者一齊照爆個月亮

上山手足表示 真係好撚辛苦呀屌你老母
啲光下面上嚟好辛苦

仲有獅頭 獅尾啲人都係
都咪互照laser pen

最後祝各位手足中秋節快樂

其實有啲手足真係弱撚智 如果唔係同路一早打柒咗佢地

幫推

求下大家咪再tk
支野唔係用嚟玩
你自己知佢幾勁

自己諗下我對面樓照你玩你你會點

屌

一次我當你唔知
唔好再有下次

屌

呀呀呀

話唔定係D死差佬特登有樣學樣

真喎 黑警扮市民

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可